有無人可以分享下3d人臉製作技巧

而家D GAME不論簡單如FIFA，複雜到ONLINE GAME D系統都好，
通常人臉都有好多地方可以比你自己執細節，理論上應該可以做到各式各樣既人樣，
但我成日就算跟住張相慢慢整，整幾耐都整得唔似，又或者奇奇怪怪，
有無人可以分享下有乜技巧可以簡單整到似?